冇人睇警戒線？

之前瞓咗冇睇

智叔同唐寧都#g演得好好

你鍾意點對我都得

蔣祖曼咁大波㗎咩咁大波緊咩

傳說中嘅津津

發條橙

黑仔係呢圖顯得有啲浮誇

下集都好似幾好睇

唐寧真係好白痴

痴線佬

Final boss津津

軍火大王

惡靈真係好搞笑

唐寧

係咪瞓撚咗幾年

悲劇

Panadol

出cheat

以為炸死左大口青